三個月前我出軌，畀老公發現

我係老公嘅第一個女人，佢嘅初戀。嗰年佢23歲，我20歲，佢對我全心付出，認識四個月後，我哋喺一齊了，從情感上，我強烈感受到佢對我嘅依戀與信任。用佢嘅話即係，我係佢嘅所有係寶玉。

但係，我哩塊寶玉卻狠狠插咗佢一刀，整到佢生不如死。

事發於我張我同外遇對象傾計截圖同閨蜜講對老公嘅某啲不滿嘅截圖一齊誤傳到雲端，當時老公喺外地處理事務，帶住手提電腦方便使用，然後，某日，佢打開了電腦，自然咁，事跡暴露咗，佢知道嗰一啲嘢，嗰個佢從來無聽過嘅陌生男人嘅名，同佢老婆與對方的略顯暖昧的對話（佢之前從來唔查我手機，可以話係對我是絕對信任）。我諗哩件事對於佢嚟講，都係晴天霹靂。

前日老公問我重愛唔愛佢 出於唔想兩個仔女無咗個美好童年 我話愛（但我諗我己經愛上咗另一個男人）

但其實我好想離婚 因為我己經唔愛佢 我愛嘅已經係另一個男人，但我唔想我哋嘅仔女無咗個美好童年，我好辛苦，我每晚都喺到喊，我可以點做，我都只係想擁有一段美好嘅婚姻。

雞

假膠

請善用起底功能

做咩咁講 我只係愛上咗第二個 我有咩錯？
點解你要侮辱我， 你覺唔覺得你好過分？

gay post?

你試下同你外遇對象講，你會離婚同佢一齊，肯定佢好快會消失

我覺得唔會 我哋係相愛
佢平時對我好好

我都只係唔想畀自己嘅人生有遺憾 有錯咩？

仆街死

而加幾歲？

26

人地咁信你 你咁樣對你老公 你真係好撚仆街

咁我都只係愛上咗第二個
感情嘅嘢話變就變
你明唔明？

咁你就一開始唔好結婚啦 死臭G

咁一開始我哋係相愛
我會祝福佢希望佢搵到佢嘅真愛

唔洗講嘅多 死臭G

你根本咩都唔明
愛上一個人嘅感覺 真愛嘅感覺
我知道如果哩次我放手我會遺憾一生

真•gay巴

係連登，女人衰左 = 死罪

所以...

死啦臭 G

一個鐘意Gundam Zabanya既人唔會出軌
除非對方係Lock-On咁靚仔

咩衰咗 我唔覺得愛上第二個有咩問題

不忠囉 G

你老公真慘

咁都叫不忠？
我唔覺
佢會搵到同佢相愛一生嘅人

有冇諗過你老公

唔係你嘅真愛先係真愛

咁而家我只感受到自己嘅感受
無愛嘅婚姻都已經無意義

唉

臭 G

點解又要咁話我？我啲姊妹為咗錢而同老男人一齊而唔要自己老公
但我係為真愛
即使你唔係祝福我 但都請你尊重我

好辛苦 好想喊

唔好用仔女做盾箭牌，比一個虛假嘅童年佢地，你已經傷咗個男人，唔好再傷埋啲仔女

似假膠

我無
仔女係我嘅一切
真愛亦係

同你真愛殉情啦屌

記住唔好跳樓，麻煩人地收你屍

跳海條屍可以食餵下魚仔，都算 sustainable

起底功能：
唔好再比樓主ff啦好冇 起雞皮

你條臭雞 好心你用下腦啦 人地點對你 你點對人？
結咗婚搞外遇 講到自己岩撚哂咁 話咩唔想有遺憾 個男嘅娶就真係不幸啦 仲妄言話唔想破壞個細佬童年所以拖住 計我話其實你都係想分身家 同第二個happy下啫 做雞做到咁盡 我都係第一次見。。。佩服

即使我唔離婚都只會畀我老公存活於虛假嘅幸福

你算 快快手離婚 去深水埗擺啦 日日唔同男人同你挽添啦 臭G

可否畀返些小尊重？

男人老狗成日幻想自己係女人再出黎draw attention

你依世都唔會溝到女

臭閪要尊重 ?
段婚姻你有冇尊重？
冇嘅 請你收皮
Respect is for respectable person

請問你老幾？

( Show Blocked User - 雷珍妮_ ) 完全封鎖

低質假膠

你收皮啦

唔理佢係真人定假膠

串佢好開心

你講既野只係突顯你既自私，感情需要責任黎建築，你要記住當初話一齊個陣，係你自己有份決定。祝你新既另一半都係同你一樣人，講番你依番說話黎飛起你

唔理你真定假膠

淨係想講 你好撚自私
好心你咪離婚 咪害人啦
咩仔女有好嘅童年 知道老母係啲咁嘅人
都唔荒唔好
自己外遇都要合理化自己 企係道德高地
只能說婊子與狗 天長地久

Jenny 真係雞黎

有時唔單單係講感情
仲要講責任既

不過其實你自己都揀定左
最緊要唔好後悔姐

睇唔透，點解child登咁多假膠
究竟係人格分裂定係做緊寫作練習？

一時衝動放棄用左甘多時間經營既關係
你肯定你離婚之後人地一定同你結婚 就算結左佢都可以背叛你
你個偷食對象同得你甘既人一齊(有老公 有仔女) 玩多一排都可以同另外一個女人一齊 男人就係覺得自己愈老愈有市場 你都26 到時咩都冇曬點算

咁咪離婚囉
真心相愛嘅話
成功離咗嘅話記得開po喎，我第一個恭喜你
不過如果唔開9成都係你真愛飛咗你

大部分同意
但婊你老母冚家鏟子咩？用埋d中国術語

為左家庭唔好離婚

係愛第三者既，比佢中出一年，幫佢生個小朋友，比返老公湊，到時塊閪鬆晒，第三者自然會放手

唔撚想知
Anyway，閨你老母閪

果然係兒登
#4已經有人提善用起底功能
仲係大把人柒唔切

你由頭到尾都冇變心，都係愛緊一個人，
你自己

點解講到自己係受害者咁的

收嗲喇

Gay佬

多到有時我會懷疑係背後有班人想帶起輿論
例如記者或者五毛[

好似呢個post
明明第3個留言已經有巴打提醒樓主係假膠
都仲有大把盲西係咁鬧

我當你係真
其實都明嘅 鍾意邊個係感覺話事 你自己都控制唔到 就好似想食麵定飯咁 可能結婚嗰陣愛 但之後相處落唔愛 都無得怪你 不過你又要諗下 你愛上個第三者其實係剎那衝動 定真係可以付託一生 唔係嘅話就算俾你同到佢一齊 轉個頭又掛住老公/另外第4567者 咁你就害左你自己 你老公 同你仔女

你老公對你唔好咩？

Max真係慘

如果你覺得感情話變就變
咁你一早就唔好生小朋友啦
你咁唔成熟走去結婚生仔
真係累撚死你老公同小朋友

覺得冇錯咪去做囉 洗乜理我地啲連登仔點睇 唔通你想死攞住把刀逼你唔好死咩
又要係到問 你仆街你嘅事啦 唔好唸住係到搵慰藉同支持

冇病呀，你美好婚姻你一早有啦
係你自己死出去搞外遇，仲係度巴撚閉大支野咁揾個理由比自己揾過第二個
我係你啲小朋友就真係大撚獲

話係雞真係有啲過份，應該係臭閪

屎忽痕

死人妖

放生你老公，你個賤人

死臭雞

講真，你𠵱家先26，快啲離婚啦

你真係好撚自私 為左個識左唔係好耐既人就話係真愛 要同e家個老公分開 而家你老公又唔係對你唔好 又唔係唔愛你 你仲要係一個媽媽 話要去搵真愛 走左去 咁d仔女點算？ 個所謂真愛 你中意佢d咩？錢？

請善用起底功能
樓主死假膠

你外遇對象係呀john?

屌你老母臭雞

死假膠 D文筆中學生作文咁

死gay佬 開埋啲gay post

( Show Blocked User - 雷珍妮_ ) 完全封鎖

屌你 出軌就出軌啦 講到咁冠冕堂皇

我覺得你值得有更好，為自己幸福著想

咁你有冇諗你老公既感受呀仆街

你老母死臭雞收皮啦 成日拎住追求自己幸福企係道德高地打飛機
你當結婚個陣既宣言死架 咩不離不棄甘苦與共個啲你失撚左憶？結婚同拍拖唔同架臭雞 結左婚你高係人地老婆 仲有乜撚野資格背住老公追求咩真愛啊 你好好地做人老婆做人老母唔得既
睇你啲回應就知你自私到仆街 淨係識講咩追求自己幸福無錯乜乜乜 根本無理到你老公既感受 先唔講你出軌已經係錯
快啲放過你老公 你老公仲大把市場 你呢啲臭雞死撚開啦

賤女人，每條女都係雞，所以所有男人同我聽住唔好再做好人，有得玩就要玩盡佢，當啲女係玩具。

冇結婚冇生兩件理得你做雞，依家你哩d叫不負責任，自私

睇都唔睇
假膠

我唔明真係唔明點解你自己結左婚仲要系出面偷食呢？有冇諗過人地感受架？我覺得你好過份 換轉頭你老公出軌比你發現你又系咩感受

咁認真討論做咩 假膠一個

笑到我

咁點解要結婚

女人出軌完識返屋企咪得
可以一樣錫老公仔女

Btw假膠死開啦
真心膠個啲死全家